「警世」港豬唔係話要乞美帝救 說好的權法呢？

點阿港豬Condom
濕鳩護旗狗 甚麼所羅門王
說好的人權法去左邊L到
白痴港豬日L日話打國際線
打左5個月 國際除左口交咀炮仲做左d乜
人權 民主 自由 去左邊L到
你以為真係有國際警察阿
政治只有永恆既利益咋死蠢
一日燒唔到外資恐慌性撤資
打擊中共經濟
一日都唔會有贏既可能

香港人自己救自己

點阿
尋日又拉左千幾個
係咪夠L哂國際核彈
香港人肯升級未